+++
date = '2022-05-04'
slug = '4c2f68fba996fcf6868b3d1eb9dc24b2'
tags = ['twitter']
title = 'Repudio al Censo por discriminatorio y no inclusivo @fggalarraga @alferdez'
+++
Repudio al Censo por discriminatorio y no inclusivo @fggalarraga @alferdez @alferdezprensa @andiscapacidad @INDECArgentina - Sign the Petition! https://t.co/igkGvkXx4W via @ChangeorgAR
